外國JJ

係外國睇住個電視感覺好無力，好傷痛。
咩都做唔到只可以係到同大家講句！加油！

巴打喺外國做文宣